李柱銘

葉劉指責李柱銘送中的言論有什麼鬼計？